垃圾菲律賓佬 未比錢就飲枝可樂仲要恐嚇我

垃圾菲律賓佬，話說小弟返7仔part-time,咁根據正常程序除緊急情況外係唔可以比客喺比錢前開啲飲品同食物，咁呢條友就比錢前開左黎飲，我就提返佢下次唔好，點知佢就發爛炸話咩我個人都喺到點偷嘢，仲大大聲講 don’t fucking shout at me, you will regret嚇鳩我

圖:

唔俾咪報驚囉

隔離佢條女嚟？如果係我諗條菲律賓佬應該係想喺條女面前威吓姐

佢係唔啱 但樓主都小心啲 呢啲人無性 之前已經一單 一刀插落黎無仇報

有咩報警啦 自保要緊

痴線嘅人冇路捉

D 仆街賓賓好鐘殺香港人

淨係夠膽上連登講

揾佢mum啦

同佢講聽日一人一封利是
如果唔係一人一支可樂

樓主又想做香港最佳勞工

菲律賓人係垃撚圾

以前香港都興飲完先俾錢
d死飛仔飛妹